有無人好同情棋靈王

成世同鮑姐個名分唔開

全連登都祝福佢同鮑姐

人哋鍾意驅風有錯咩?

BAM！

佢不知幾開心

我們會盡快處理你的投訴

就好似啲小學雞俾人傳自己同鍾意嘅女仔緋聞咁，表面話冇呀冇呀其實暗爽

你洗撚擔心咩，如果佢真係介意，一早唔再出post啦

好同情棋靈王呢套作品

想知鮑姐右手揸住啲咩

其實真心好撚慘

好同情進藤光

明知個個衝入去淨係為講鮑姐，都繼續開post

慘過比人永久封鎖
永遠冇得正常討論

隻腳趾 #

冇